電腦無法認到iPhone，抄唔到啲相出嚟

求救，我部電腦認唔到部iPhone XR，有時認到但係顯示入邊冇資料夾。攪到而家抄唔到啲相出嚟，有冇師兄有解決辦法

直隊Windows機?
iPhone冇file system 俾你用，要經iTunes架喎

用an 機都google drive啦仲抄相

iPhone 抄相入windows 好多問題，成日斷
如果試幾次都唔得，唯有Upload上Cloud再download

網頁版whatapps幫到你

唔好用老翻線同插底板USB port試下

200gb相

By the way 我有試過原裝線，但係好似都斷斷地咁

呢啲咪就係安全囉
你唔識唔好亂講呀

裝個google photo, backup曬上去，無限大，任用。

再直接打開電腦login返就可以拎返。

換過條線

開itunes 就會得

Windows幾？

大陸APP ， 茄子快傳
AirDroid 呢d 透過無線同電腦傳，得唔得？

利申：未用過。

裝個windows版嘅iCloud 囉
可自動backup !

你想跣鳩人？

既然條線爛鳩左，或者其他軟件方面問題無法連接iTunes，就要試無線傳輸呢個方法架啦。

我講左大陸野&我未用過來傳野，風險佢識衡量架啦。點跣法？ 你都on鳩。

佢200gb相片，
一係開14個Gmail account，每次15GB upload去drive囉。

On9 Google photos冇storage limit